D支持大麻合法化的人的觀點真係好薄弱

佢地成日話大麻對身體傷害少過香煙，唔算毒品。
計我話，香煙都係毒品，應該全面禁止
用一樣本身唔合理的野來證明另一樣唔合理的事，同共產黨話因為「英國都沒畀香港民主宜家都可以唔畀」的歪理一撚樣。

唔服?反駁我咯 你班死煙鏟同道友仲有咩point

你要define 咩係毒品，你成個論點先有可能成立。 我可以用同一個論過 ban 用糖架。。。

禁毒的理由係咩？

如果香港禁煙會有幾亂